<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alejandro Casta침eda Garc칤a</title>
    <link>https://alejandrog4rcia.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Alejandro Casta침eda Garc칤a</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://alejandrog4rcia.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launch X</title>
      <link>https://alejandrog4rcia.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alejandrog4rcia.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola!
Lo que m치s me ha gustado de Launch X es poder conocer profecionistas con experiencias sobre todo a nivel internacional, es algo que me da cierta esperanza ya que son como un ejemplo a seguir de lo que alg칰n d칤a espero llegar a ser.
Tambi칠n hubo muchas cosas nuevas para m칤 que fueron dif칤ciles de entender en el primer momento, pero que dandole un esfuerzo y tiempo por comprender las cosas es mi forma de avanzar, paso a paso es como uno tiene que ir aprendiendo o al menos eso es lo que yo creo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://alejandrog4rcia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://alejandrog4rcia.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
